航空公司向疫情後既機票應該會貴幾多？

頭先同樓下街坊吹左陣水，佢係向 cx 度做，佢算好彩疫情期間都有工開，佢話疫情後機票往後都會好貴，唔知到時飛轉東京駛唔駛五千？

日本機票賣一萬蚊張都大把人去

報復性去旅行
跟住又爆過
然後又停飛

咪試下囉

會係減價競爭定係死好多航空公司之後個價個拉高咗？
唔識睇

短期肯定貴好多
demand高supply唔夠

全球航空業都死得既時候又點會仲同你減價促銷。

一年內出現兩年嘅班次量

冇人出飛，點解要做sales

我咁睇喎
就算疫情完左大部分人都會有一段時間做觀察期
睇下當地仲會唔會有零星個案
特別係日本 歐洲 美國 韓國全部都係香港鍾意去嘅地方
Supply有都未必有demand

其他地方可能睇定D
但我肯定日本解封即刻一機機港豬運過去

X2
我都等緊

日本真係有啲麻煩
可能七八月都未解到封

CX Premium class 飛倫敦，以前14000 有找，剛睇完半年後開19XXX，重要無得改期，含撚啦

供求問題如果冇人買，我就唔信個價仲企硬

全球經濟下滑 失業率上升
佢唔減會有生意？

根本全世界都屈到攰，一解放就必然成村人出曬嚟玩
差在國與國之間未解封

你太睇得起港豬
唔覺得香港人咁理性
你睇宜家紅日幾多人行山去沙灘就知

港豬旅行緊要過條命啦
仲記得封關前新聞話有條友改機票都要去

等緊日本開關就飛過去

其實短期內一定會減價，長遠就要睇武肺last幾耐。如果一兩個月內搞掂大家都會割喉式減價重建旅客搭飛機嘅信心。因為機票唔減根本就冇誘因搭飛機去旅行，當然商務航線例如倫敦紐約新加坡未必會減。長期機票價格應該會恢復疫情之前。

當然如果四五個月之後都未解決，應該區內有幾間公司頂唔順，咁短期減價幅度應該更加大，因為財政相對穩健嘅公司會減價爭取市場份額，吸收執咗嘅航空公司啲客，連商務線都一樣會減。咁樣做甚至可以逼死奄奄一息嘅競爭對手。但係長期就一定會加價

冇人買，個價係會上升
因為一定會有少部份人要用到
然後就將成本轉嫁比佢哋
減價戰通常用喺搶佔市場比率上面

望下機票就知，宜家吹緊六月台灣會解封
六月飛台灣啲機票已經貴成千$

減價就冇可能，唔好話香港人，全世界都係有得飛理撚你肺唔肺炎

一定加價賺返夠

執左航空公司仲平左supply少左喎
以前少廉航啲機票都唔係依家咁平啦，商務客仲要本身一定要飛，你少咗航空公司俾佢揀，佢又一定要飛，點解要減價嚟比佢哋呢？